[無聊]你亂作d野 我亂唱出黎

要有意思
唔好太長
多謝合作

否則我會選擇性失明

Verse:
要有意思
唔好太長
多謝合作

Chorus:
否則我會選擇性失明

閱

呀啊阿呀呀阿
arah呀

新加坡國慶52周年
兀蘭 裕廊東 榜鵝 宏茂橋

唔錯喎
有我平時一半

大腸 於漆黑裏仍然鏗鏘

紅酥手，黃藤酒，滿城春色宮牆柳。
東風惡，歡情薄。一懷愁緒，幾年離索。
錯！錯！錯！
春如舊，人空瘦，淚痕紅浥鮫綃透。
桃花落，閑池閣。山盟雖在，錦書難託。
莫！莫！莫！

願我可

我愛將 鰻魚塞入大腸
加片薑 屎眼感覺好清涼

重以為有個傻佬喺度尻叫

巴打又係你笑死

你冇講錯呀

摩擦 摩擦 一步兩步 摩擦

笑什麼

笑到仆街

任唱架喎

一個轉身射落三家姐
先施瘋狂大減價
今日學校有人嘔
個心離一離

屌你老母臭西我屌你老母西

我屌

痴線

我個名又得唔得呢？

關家姐條片我都睇得晒 巴打啲soundtrack 我真係聽唔晒

錯錯錯 莫莫莫做咩無咗

巴打又係你 出題先

洗衣機 風扇 係咁轉
打關斗 車轆 係咁轉
轉到 頭暈 身慶 加敏感
心中渴望有個人 能令我不再為愛抖震
轉一轉頭腦 預測戀愛預告
巴打你話唔好寫得太長 就只好在此 作結

你可以寫晒出黎
我用過洗衣機寫過幾句野
睇下可唔可以同你寫既野組合起黎

許庭鏗

咁短....好難唱 你試下用你個名寫幾句野

咪撚再煩我 咪撚再煩我
我只想要新的仔仔開開心心快快樂樂

我選擇性失聰

吳業坤業吳坤坤唔業業坤吳

thx 巴打
有正能量

我痾屎出血
遍尋名醫醫唔好

踎低落嚟摸摸自己嘅影子
對唔住 跟住我 令你受委屈啦

我諗起呢段片

放學icu主持孔祺初試性感

屌
笑死 多謝巴打

好正 不過冇左傷心feel

笑死